想搵一份屏廈路番倉炒散/天水圍炒散既工

如題
時間只接受 朝9晚6
星期一至六會番，星期日唔番
預計10月8號後開始番工

唔做長工，炒散
唔做飲食業，優先考慮倉務
即日出糧/一星期出一次 均接受
價錢可議
只接受Telegram聯絡

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你當呢度係咩